其實中國既病毒係咪已經破左美元同美軍既軍本位？

淨係一個敗登都KO美國啦

有埋敗登真係雪上加霜

再加支登及其黨羽

美利堅特別行政區 今天成立了